估計中國國家主席可以無限期連任之後既情況

社會:
誰批評國家, 誰就要(被)消失, 誰就要(被)自殺, 誰就要(被)精神病
出現十分嚴厲的監控, 無論5毛既數量, 甚至cctv去監控, 都只為更加嚴厲
能夠出國的中國人, 不管學生或非學生, 都是中國的間諜, 如果他們如有任何不從, 在家中的親友受到牽連
利用民族主義轉移人民不滿情緒, 反日, 反美, 反韓, 反港獨, 反台獨, 反印等, 團結人民(這招早在滿清時代已經不斷用)

政治:
官員誰持有反對國家或國家主席既想法或意見, 就要被中紀委捉左腐敗之罪(中國無官必貪, 必定成功)
國家無反對派, 個個都歌頌國家盛世, 國家主席英明領導

經濟:
國進民退, 國企繼續壯大, 餘下的大型民企都是國家背後支持或暗中支持(如騰訊, 阿里巴巴)
經濟上開始鎖國, 能夠海外擴張的都是國家批准的, 尤其一些有國家任務, 如收賺外國有技術的企業

教育:
愛國愛黨
不斷強調國家, 不斷強調民族, 無條件為國家付出

簡單總結: 中國應該會相當穩定, 和相當和諧, 政治十分穩定. 最大問題反而是習主席退下來的政治真空時間. 類似北韓化, 但是高明版.

香港會更黑暗

香港立法會引入委任制

普通話係公務員考核條件

過廿三條國歌法

過辱警罪

恢復反革命罪

港豬、五毛：你正常過生活共產黨就唔會搞你 政治嘅野你理黎做乜

樂觀SIR